# NexoProfessionalApi



## Getting started

1. Crear una base de datos.

2. Colocar el nombre de la base de datos creado anteriormente y colocar el nombre en los appsettings "InitialCatalog={nombreDB}".

3. Realizar el siguiente comando para generar las entidades "Update-Database".

4. Una vez terminado, compilar el proyecto y tiene que aparecer el swagger.
